{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 마뜨료쉬카펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加される場合にはペンションに予めご連絡しなければならず、追加費用が発生することがあります。 基準人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に泊まれるペンションでない場合は、ペットと一緒に入室することはできず、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 ご予約の客室ごとに個別テラスにラグジュアリーな高級バーベキューグリルがあり、利用料金は人数によって異なり、バーベキュー構成物と一緒に国産ゴマで直接作ったごま油と直接漬けたキムチ、ネギキムチ、からし菜キムチなども提供されます。 客室ごとにIPTVとWi-Fiが設置されており、駐車も可能です。 ペンションは東海海水浴場の近くに位置しており、東海の日の出を鑑賞することができる位置です。 ペンションにはキャンプファイヤー火鉢とエレクトリック社の最高級冷蔵庫で作られた氷も提供されます。 客室はヒノキで建てられ、フィトンチッドの香りがします。 全客室には高級エアボリュームマットレスが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加する場合は、ペンションに予めご連絡しなければなりません。追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は、入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まれますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まれるペンションでない場合は、ペットと一緒に入室することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければなりません。損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ご予約の客室ごとに個別テラスにラグジュアリーな高級バーベキューグリルがあり、利用料金は人数によって異なり、バーベキュー構成物と一緒に国産ゴマで直接作ったごま油と直接漬けたキムチ、ネギキムチ、からし菜キムチなども提供されます。客室ごとにIPTVとWi-Fiが設置されており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは東海海水浴場の近くに位置しており、東海の日の出を鑑賞することができる位置です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される特典はありますか？",
            "answer": "ペンションにはキャンプファイヤー火鉢とエレクトリック社の最高級冷蔵庫で作られた氷も提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室はヒノキで建てられ、フィトンチッドの香りがします。全客室には高級エアボリュームマットレスが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 754
    }
}